# Stromy

Graf > strom > zakořeněný strom > uspořádané stromy
	- orientovaný/neorientovaná
	- ohodnocený/neohodnocený
	- cyklický/acyklický

- vyvážený binární strom - hlouka listů se od sebe liší maximálně o jedna

## Terarní stromy

- Uspořádáné - binary search tree
- Neuspořádané

## AVL Strom
